[I/A]《荒野のコトブキ飛行隊大空のテイクオフガールズ！》[16] 由平成飛向令和

《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》

An:

IOS:

玩乜？

—空戰(開技先要人手操作，平時食花生睇佢地自動dogfight)

—整戰機(暫時得日軍機)

—肝囡囡 (所有角色最終都可以升上6星)

—睇故事(除左動畫版嘅壽飛行隊，隻驚仲額外有4組人設、4條故事線，全語音)

—垃圾抽卡 (平心而論5%最高稀有(3星)嘅出率唔算太垃圾，另外所有原生3星都自帶一個專屬塗裝)

官方Twitter:
官網:
wiki:

動畫(已完結)討論post:

1001 Template:
搶左1001嘅巴打請盡快開新post

新手有野唔明睇左哩度先就算紅色大字都係無人睇架啦

開局相關Q&A

Q: 使唔使刷首抽？
A: 教學可以直接Skip，快起上嚟可以2-3分鐘一次
最好刷個靚首抽開局，始終3星比起1/2星有一定優勢

Q: 刷咩好？
A:

跟返Wiki盡力刷SS Rank就岩，不過最重要當然係有愛啦
一至兩隻3星起手完全可行，三甚至四隻3星先收手都無問題

Q: 有邊啲1/2星角色好用？無3星係咪無人權？
A: 2星 Acco 作為SOS流嘅核心之一，抽到嘅話絕對值得升上6星突滿
有野唔明請去問SOS流開山祖師.SOS.
對隻game嘅組隊、戰術、編成有疑問都可以問佢，總之SOS巴講嘅就係真理

Q: 唔識日文，睇唔明啲角色名
A: 以下均為官方英文名
壽飛行隊

春風飛行隊

怪盜團曉

擊鐵一家(黑手黨)

金絲雀自警團

Q: 點組隊？
A: 角色分4種，回避/機動/攻擊/輔助，擺位基本上跟哩張圖就岩
唔好擺Kylie係前排之後又屌鳩佢易死，真係唔關佢事

機動可前可後，前期可以靠佢地補位
不過除左某幾隻(例如3星 Chika Helen Gerbera)，大部分機動都係擺後排好啲，不過哩啲係後話
另外唔建議用系統果個單純跟戰力去鳩組嘅自動組隊

Q: 推圖卡關，戰力升唔到點算好？
A: 一字記之曰︰肝，而肝分兩個部分︰

1. 囡囡，提升戰力嘅方法有︰抽3星 升Lv/突破/升星/升技
2. 戰機，提升戰力嘅方法有︰整新機(專屬機有5%全能力Buff)/強化架機/裝Booster(20lv開放)/強化Booster

肝嘅部分比較複雜，而前期最主要都係「升Lv>突破>升Lv>突破」無限loop，其他可以唔理住，具體有唔明歡迎係Post度問

Q: 石點用好？
A: 比起抽卡，前期嘅石拎去商店買升Lv Pack會抵過抽，30Lv Pack以外我覺得都抵買，唔想買咁多可以只買20Lv同50Lv
其次夠肝可以每日買3-6次油，前期盡快升船長Lv 解鎖堆新功能好重要
當然你想All In抽卡我都唔會阻止你
勸世gif

lm

系統相關

Q: 咩嚟，係咪中Bug？

A: 哩個係話你知唔可以「編成>角色>突破>裝備>入手方法」咁樣出擊
請直接「角色>突破>裝備>入手方法」，唔好由「編成」度入就得，具體原因官方無講，是鳩但啦

Q: 自回嘅油/錢點拎？
A: 首頁左邊個箭嘴click出嚟

Q: 咩係空賊/大空賊警報？
A: 出擊後隨機遇到嘅Bonus關，送大量裝/素材/飛機碎之類嘅野，空賊用10油，大空賊用20油，1個鐘後消失
大空賊警報係提你「2個鐘內打哩個area嘅關有機會刷出大空賊」，具體要刷幾多場無定論，反正盡刷就岩，一日最多可以有兩次大空賊警報

Q: 啲顏色係咩嚟？相剋點睇架
A: 隻Game顏色唔存在相剋，只有適用於果關嘅有利色，你用果隻色嘅角會勁啲(減承受傷害+提高造成嘅傷害)，但即使唔岩色都唔會有Debuff

Q: 咩係取引/商船？買咩好？
A: 取引即係同囡囡買野，要抽到嘅囡囡先可以交易，每日Reset一次，賣咩隨機
商船係出擊後隨機出現，類似一個限時嘅商城比人買野
入左同盟嘅話，只要盟入面有巴打撞到商船，全個盟都可以一齊去買野
另外出左商船記得上Post講聲提大家入Game買野，因為隻Game本身唔會有通知，而架商船1個鐘後就消失

買就主要都係Pancake同飛機碎片，其他裝/Booster可以自己視乎情況決定買唔買

Q: 咩係募集？
A: 簡單啲講即係行乞，你有咩裝(突破用)想要都可以向同盟巴打/路人乞返嚟

具體步驟: 「右上角Chatroom>右下角募集>揀自己想要嘅裝>左上角揀同盟/公開Channel」，另外都可以「裝備>入手方法>募集」

每次募集最多5粒鐘，每樣野最多可以收5件
而募集結束之後記住去Chatroom，Click多次募集去結束哩次募集同睇結果
唔結束嘅話係開始唔到下一次募集

Q: 咩係寄付/點拎名聲？
A: 正如人地會比野你，你有野多都可以送比其他人，順便賺下名聲做任買野etc
寄付嘅方法係開Chatroom，上面果幾個剩係Tick「行動」，就可以篩走晒堆垃圾睇到其他人要乜野，然後揀寄付就ok

Q: 咩係Area(地區)券？
A: 你每次出擊推圖都可能會跌張券可以抽Area Pool
去抽卡>左下角Area抽卡，入面會有5個Pool對應返5個Area
入面有啲立雜野，裝、銅素材、綠麵包之類，大獎係0.5%嘅3星角
哩啲3星角用石都抽唔到，而且基本都唔差

Q: 雷電/隼三點解鎖？
隼三: 隨便整三架唔同嘅戰機
雷電: 任意角色一技升到3lv

Q: 專屬塗裝係邊？
A: 格納庫，只有果個角色嘅專屬機先可以上專屬塗裝，以Kylie為例，佢個專屬塗裝就係隼一用嘅
至於邊架係專屬機，去角色果度睇下數值下面「能力上昇:XXXX」，XXXX就係專屬機

另外，春風飛行隊係一個例外，佢地1、2星版本專屬機都係97式，去到3星版本會換晒做隼三
但係，即使換左專屬機，3星春風送嘅塗裝依然係97式嘅商會塗裝，極其on9
隼三嘅塗裝入手方法只有儲夠名聲之後買

至於set塗裝方法，戰鬥機>右上角塗裝

誤中1001

響巴都爆左石打？

yes，依家600幾，上到100內就停手，每日多125分，一個月多3750
演習分哩啲野儲起佢無壞，再唔係換下飛機碎/塗裝都好

我戰力7萬排緊6千幾
附近d人係9萬戰力
真係cls...

6000幾名啲人9萬幾戰力係因為岩岩reset左，大家都由底打緊上去啫

喔...
嚇得我

我果陣9000幾位果度一大堆9萬幾戰力，爆石上左去之後打到依家500幾位都仲有成堆廢柴NPC

btw我想問你地A組果啲係咪一換日就去左打演習?
因為我琴晚hea到凌晨3點幾4點先入去打演習，結果分左去H組
上次換日就打演習結果就去A組，我諗緊個分組同最初一樣會唔會都係先到先得，由你開演習介面果下決定

放棄登頂
下個月都係訓醒先打

我F組
應該都係11點幾左右d時間開始打

令和元年零時八分打
都係d組
係無關係

其實演習打輸有無影響??
驚爬得太上之後無晒npc
打人又唔夠打就仆街了

咁應該真係RNG

咩組都冇意思
係咪都一堆85 lv,角色黎黎去去都係果d
佢又唔會分到有一組最勁都係得5萬戰力之類

無 照有演習分

thx 巴打
咁真係早d爬上高d 著數wor

只係平均分番d 勁人者

唔通你想好似一開驚果個月
a組頭1000都已經係8萬幾
其他組 頭100先8萬幾

打輸無所謂，每日5場挑戰分係只要打完就有(唔跳game)，贏輸都得
今個月仲加左extra挑戰分，你排名越前，每日個挑戰分越多，所以盡力打上去就無錯
對自己隊野有信心可以無腦打左上100以內先，月頭爆石打演習基本上唔會蝕，不過慢慢打都無問題

但分一組hea啲嘅已經輕鬆好多啦，可以瘋狂刷NPC訓住上去

ching依家第幾

今個月無咩信心 （始終距離成形仲有好遠）
下個月試下衝前少少

前期最重要都係入頭1000確保自己小組賽起碼rank 1拎保底，其他唔急

我呢組d人好chur

第2集有字幕組做左了

我唔知我入唔入到...
可以試下既
無壞

新post劉明

升哂全隊80-85應該夠入嘅

呢個目標好遙遠
pancake 同素材長期都缺
依家公海乞素材感覺無咩人理
以前明明一乞就齊5件

你乞咩

反而同盟有巴打一野送左5件畀我

公海洗得太快，唔易睇，有時好撞彩，我前幾日收彩裝有人比左5件我
同盟人少，依家團入面嘅人個個金裝都爆晒倉，如果無限5件你一日收100件我覺得都唔難

咁我密密行乞先

早排up fio ciara
2個都要手套 但空賊event又好少手套
乞親都冇人理

手套上個event打唔到
都幫唔到手

等左半日都未見商船

打到140位，無晒NPC要開始靠自己了

係咪每次reset 用既石都一樣??
定之後會加價??

每次30，固定

ok thx
應該回到本

有巴打開左連船

趕緊文少上咗

終於有動力keep住PVP排名

點解忽然又有動力??

keep住1-30名 打一場60分 double咗

岩岩勉勉強強放左隻未升好既2星acco入隊
感覺又真係玩得順左d

去到呢d咁高既位
係咪會係咁被人打返落黎??

收工，開始養生

戰力低少少都keep唔到30，人太少，話咁快就比人打落嚟

岩岩打到81，計埋多左200 幾300 石

可以想像到

唔知 上幾季最多跌到40幾
高排位要羸睇運氣多

我只求打個和

希望最後入到1000內

咁又係，大家都係差不多
只係睇d技開唔開到

全部6星 陣容又差唔多 戰力又差唔多 都幾悶下

身處頂點既沉悶

去到頂果啲基本上係咁，keep 排位主要睇有無人打你
好彩無人打我都試過幾日keep 係50內，但我哩啲戰力一眼就睇到比其他人低嘅通常兩下就跌返去70-80

係咪有個狀態會令人內閧？
我間唔中會見到對面打爆隊友

Helen 勁起上黎果時真係Carry全隊

混亂
chika會放

好好用

唉...
真係百感交集
以前開ser玩日日肝到傻
打順位戰最高紀錄都只係116x
今次玩返
一陣已經打到上1020
過左之前個紀錄

我已經係咁跌排名

連船

我日日hea打都係已經上百內

一來果時既戰力係追唔到npc
(唔記得係因為lv 封頂 定係因為佢set 得太高)

二來可能真係少左人玩
無爭得咁勁

仆街 啲人六千幾位就開始打人
好彩守得住

Lm

咁癲？

應該都係手殘click錯掛

小薯係8XX位
希望D人打NPC 都唔好打我啦

我剩係想留係頭1000之後去到第一組排包尾拿石JA

活動個抽獎箱係咪出左角色同戰機圖紙就skip?

又有連船

我今日6000 幾位都唔小心打左條友
仲要打完一陣睇返先發現原來唔係npc

肝到一隊85，戰力高到咁上下啲人見到就唔會想打你

無咩所謂，我自己強逼症會抽晒佢，但skip 都無問題
應該話其實10個box 都無咩有價值嘅野，順其自然咁打算

見到排位最高就打 唔理npc定玩家

85呢....應該有排啦
依家第一個目標係全隊80先
有2隻已經突破到去80 不過無Pancake 升
另外4隻努力中...
今日都肝左半日啦...但pancake真係無得快

好惡

我都係

你始終棄左好耐會唔夠係正常

有時係度諗
如果當初無棄到...
又會點呢??

不過果時係玩度好絕望
呢隻Game 其實好食角色
有神角就可以玩到順風順水
無呢、就會玩得好痛苦

我果時係經歷左好多次「重建」
每次玩到咁上下又要將半隊由頭升過
咁樣loop左幾次...最終算係齊到一隊3星
但咁又點??? 好似之前po 張圖咁...6隻入面4隻半係廢既
一到打總合就現晒形...

睇住其他巴打玩得順風順水
自己日肝夜肝...肝完都係玩到屎咁...
個時真係好絕望...諗下再係咁肝落去又會得到d咩??

加上果時開始生活上忙
就決定放棄算啦...
但就算走左...個心都係一直好排住隻Game
過左一段時間之後...個人得閒返d
又想四圍搵新game玩
試左好多都係唔岩自己

最後都係友定玩返呢隻自己真係鍾意既game
真心係好運中到helen 同 ciara 先叫做有返d曙光同希望可以玩落去
我已經唔想再「重建」啦
畀我真係可以好好地咁玩一段時間先啦

我都係等緊邊次爆死完就可能唔玩
前排廢到完全唔會夠同戰力既隊打
家下排位打到咁上下都係日日輸曬5場收工,揀都唔洗揀

每次我都係卡喺500
升鍾意嗰啲囡囡算，廢事追角色

呢個角色真心正

話說ririko講過佢仲揸過屠龍 但加乘機係流星
希望下次event講下佢

玩耐d
會變左全部都升

btw我都重建左2次先叫齊team

有冇人升屠龍

岩岩睇左春風第2集
對佢地既了解多左

除左血高之外冇野勁

有傳聞屠龍會還原事實 加把後座機槍

咁咪好勁

商船其實有無限每日出幾多次?

無

24次

我覺得雙座機應該改返做兩條女揸+加後座機鎗囉
流星、屠龍哩啲都應該改

你贏

蜻蜓都係雙座

依家太唔還原，明明動畫入面雙座機都正常有兩個人

又啱喎

最好真係可以出咁密啦

我打左成晚都出唔到多一次

唔半夜出船都偷笑，成日miss

果D真係無辦法

番工出船是常識吧

最需要既功能就係出船果時有通知

連船 紫電

個演習改左之後競爭即刻激烈左勁多
一晚比人打左6 次

睇嚟目標都係保住頭200算，依家入100應該一晚都比人踢返出去

啲人終於有動力去打

021啲 stat真係好低

係....
已經唔見哂福利隊了

所以咁易升爆

睇嚟lilico都係坐低lv流星算

又抽中

一向都係坐低LV專用機都好過20LV戰機(除紅蜻蜓)
紅蜻蜓比d識回血嘅坐磨你成分鐘

蜻蜓我差少少先20
其他機少無計，尤其堆用紫電ge真喺掙機用

我3隻紫電囡囡....
11lv 9lv 5lv

我換剩fio喺隊，17lv

我helen+fio+2星acco
真係升到懷疑人生

不過到後期個個都多料就係紫電呢d勁機嘅發揮時間

飛燕 疾風呢啲我都有keep住打，希望有一日用得著

無打
我都無人用佢地
日日打紫電 隼一 隼三 5場演習
打50機 自動2次
又可以做其他嘢
好撚養生

我反而隼三最低lv

得一隻dahlia用
所以全谷落去

我都3架紫電，依家10/10/6
升到隻game 執笠應該都未20

有時都想整夠3架紫電
但諗落acco又唔洗坦又唔係主輸出
升爆helen fio 2架先再開仲好
反正震電雷電都唔差

整架1lv唔係好過份者

如果輔助位我傾向比架蜻蜓多過特登整多部

有塗裝我就點都上專屬

等蜻蜓有塗裝

個盟又走左一個

日常

bell招1技未滿限死左回1000血真係差好遠
好彩聽日就可以上5星然後6左佢

但都仲有好多人留係度

過多兩個月可能post都無埋架啦

應該捱到富岳嘅

唔好呀
難得我玩返

052 連船

Thx

痴線 勁多人打排

係咁110>100>110>100

連蜻蜓都20lv埋
差紫電

大佬

我都被人打

要升到7萬8戰力先入到500內
一跳跳成5000戰力

第3隻6星

笑左，人地ithaca+chika 我ithaca+chika
對面兩個異常都中，我兩個miss晒，仲話6技喎

佢個確率發動真係好撚鳩
erika招集中已經限發動1次都要確率
試過唔只一次比人打到就死先開得出

我最開頭都用過erika，的確係好濕鳩，打到完場都出唔到

我今日隻helen 射唔出咁
連續三場唔開技就死左

自動機動型係最鍾意扣技扣到自己死
仲有攻擊型雖然開得快，但打50機果啲成日明明打到3條友都剩係打落1條友上面

出左隻zara

加多隻remi

連合船

有紫電，自己執生

紫電船

負皮

已經抽左3隻上5星了

話說我6萬6
晚晚都跌返落10000

10000？

6萬6戰力
排名9000-10000徘徊

應該無理由係咁低位？
打npc應該都夠上2000啦

我都要留力d 先可以留到頭1000
係咁被d 9萬戰力既打

努力d#

我都仲未去到一千

我爆左石衝

搞咩個個都要打你落嚟
你地組唔通9000 嘅已經無晒npc?

唔係咁痴線呀

話時話原來你同我一組

你降落去比佢打上來啦

正常人有npc應該搵npc打，點會打到8000幾仲比後面打返落10000，痴撚線

我降左落去都係同佢一齊徘徊10000咋喎

講起富巖，模型出左壽飛版，好大架

係你降落去 排褔利陣比佢打
然後用番正常陣打上去再排福利陣比佢打

真.帶升

好高難度

第7隻666

之後就開始升埋主力上6星了

btw終於9萬2戰力

我都係五隻666咋

Special 同 Auto素材好難入手

下星期開輸送船護衛event同實裝新skill
仲有自警團新劇情

新skill係咩玩法？

自警團劇情

四野同MINT係咪會正式出場呢

咩都冇講 唔知

應該唔會郁到依家出左既角色掛？

護送運輸船 會唔會喺send幾個人出去跑數嗰啲

其他game既派遣之類掛，差在派左出去d角色仲用唔用到

可能護送係比機會你賺下錢only
派幾條友 唔同任務難度
報酬$唔同

但就迫你地班友升多隊

UO船
雷電同九七式

新版本終於加最後上線時間

營運話係放置型event，有可能係遠征果類

即係終於開イジルマ嘅hard5，哩個地區我真係十世都無去過了，無彩裝，飛機碎又垃圾
新skill會唔會係每個角色開第3招passive但要N突/N星之類先解鎖到

我屌你營運終於肯係profile加最後login日期
不過算啦，依家個團已經無人，無所謂了

btw我留意到一句「順位戦の勝利報酬を贈り物へ付与えするように変」
印象中暫時無任何野叫贈物?

黃蝦主要靠活動換/送同大空賊RNG，紅蝦就剩係得演習換

喺開第三招就好，最驚佢出埋咩同隊bonus焗你用某啲人

sos巴 如果你仲有睇post
唔該比我上左100名先打我 手下留情

見到即刻打你

唔通你係十甲提督
f5嗰時見過

睇番page1喇
有寫

十甲係我
9萬2見到都唔想打啦
仲打緊NPC

正呀

小組賽送既咪贈物
仲有平時簽到送既野都係贈物果道收架

哦...我見到贈物下意識唔知點解load 左一種新嘅道具

諗多左，我9 萬2 每日都比至少5條友打

我發現自己一唔上post唔開game 就一大堆紫電船，屌

你頭100位又點同呢

一隻者

最近已經幾次一上post就見到幾粒鐘前有紫電船

我都係啦

sor lo兩位
我8千名嗰時比人打翻去1萬

點解依家啲人咁狼死
聽完ching同今朝另一位巴打講之後，我覺得換月之後盡快爆石打左上去先係正確

春風回想錄完食
最後Euca佢地可唔可以搵前輩R單job黎做呢www

我諗有班高戰力既完全唔用石
就咁慢慢上緊黎
所以我都好驚保唔到頭1000

我慢慢打 10~12號左右就上到頭50同人RNG

一入game就見到架紫電船

琴日打到上48，岩岩開game已經跌到落96，生存唔到

打極都唔出3星booster畀我...
激死

pvp比對面隻emma 1技秒左4個逆轉左，無野講

500附近開始多人、無npc

有d人真係好好人
放弱隊幫人爬上去拿石

早2個月就多d
呢加少左好多

依家改左獎勵
D人又會積極左..

其實玩到依家覺得隻GAME肯幫人既人都少左好多啦
以前係公海募集真係30秒就收齊5件
依家次次都係食白果
好運果時可能會有人畀1件既

已經將所有資源投放晒落Helen度
希望佢唔會令我失望啦

肝左一個星期既成果
elle 同 acco 都係差pancake就可以升埋80
依家開始準備慢慢刷大家上85要用既素材啦

呢度個個pre90

主要係呢個月 無打過素材咁
想送都無

追唔到啦
差兩個月

唔緊要啦
有就當Bonus
無就食自己

上個event 已經開始左
日日打圖紙唔打件
除左本身真係好多果d 基本上都係唔多
唔係點送到

都係既

Zara 見我就爆錢又賣左隻黃蝦比我

連船 雷電

連船 紫電 雷電

聽日入頭一千，唔知我頂唔頂得住

打唔切5場pvp添

想問唔夠錢係咪賣銅船長最好???
仲有無咩係可以賣錢??

賣銅船長啦 啲一星暫時=冇用....
同埋booster都好似可以賣錢

Booster 1 2 星果d 超唔值錢

好鬼驚
係我附近果d 戰力最少都高我一萬

連紫電船

隼一 連船

順位戰附近已經連1個NPC都見唔到

估唔到最後令我要放慢玩既原因
係用鬼晒D錢

臨訓仲見到npc起身就冇晒

昨晚已經賣晒啦

個個都打晒上黎啦
今次無得玩啦

通常每月幾時係計順位個排名再分組打??

最後一星期

咁應該頂唔到啦

每日例牌輸5場

輸就一定輸啦
個個都高我萬幾戰力
係睇下幾時被人打到出1000

你仲有升戰力潛力

無錢買Pancake啦

打住料先囉

有呀
Keep住打緊
希望過埋今日，新週任果度可以幫補下
明明早兩日都仲有5萬
忽然就洗鬼晒

連船
隼一 052

隼一

隼一件永遠唔夠用

其實升到5星6星
係咪會勁好多??

唔計可以max auto skill每粒星好似10%

大家通常谷左一隻上6星先？
定平均咁一齊5星，6星？
我覺得好似上左一隻6星先會好d
個強化好似明顯d

我平均升

我谷輸出角先

我暫時都係all in 緊落 Helen 度

平均+1
因為上5星先滿到1技，我覺得比起6星果啲數值up有用

但我又無咁多黃蝦升滿1技
不過既然響巴講到
我會好好參考一下

再唔係咪升住一隻6星先，跟住先升其他人上5星

我本身都係咁諗
Helen 上左6星先
之後 Ciara 同 Chika 上5星
キリエ 就睇下有無可能係地區抽多一隻返黎上5星
Acco 就最好，用銀船長就得，唔使同人爭資源，可以慢慢儲
Elle 就放到最後先升

補圖

體驗到咩叫一日輸5場啦
根本完全無得打

對面隻zara硬到仆街
放埋bell補血就拖到完場

十一點到呢加都無船
無人玩

你攻擊型未夠攻者

我helen 對zara照爆

打晒隼一 三 紫電 疾風Hard都無

我打隼一 三 紫電就收工

升邊隻上六星先好
zara dahlia kylie
好似zara最好
dahlia 一技都未升過
kylie博抽中地區

一瞓醒就跌左300位

我諗應該守唔到1000啦
係咁被人狂打

最緊要分組嗰陣上得返

月尾上返嚟就得，依家守唔到無咩所謂
你有成個月肝，到時啲戰力上返咁上下就少好多人打你

盡力而為

打我班友個個9期戰力
Cls

9萬#

差一萬

點睇

根本係強姦

zara

好

一嘢加500戰力
差300 9萬3

UO船
052隼三

滿心歡喜開game
無嘅

原來係uo果邊

轉會

come here

正式跌出頭1000
想問定第2 group係 1001 去到幾多？

1001-2000
2001-3000
....
6001-10000

仲有半個月時間肝, 唔駛咁快諗第2組ge

半個月我諗追唔到上9萬戰力

[9up]唔駛9萬掛, 我無爆石打依家先頭500
9萬D人實會打晒8萬D人落黎
我諗升到8萬幾應該保到頭1000[/9up]

我已經跌到落1200
打我既人，最低戰力果個都8萬8

日日入去都見到佢呢下
越睇越覺得可愛

呢個表情都好可愛

聲優有加成

係咁掃掃掃

玩到好磨滅意志
就快跌穿2000
不停被人強姦
完全無還手之力

我努力上游中

btw 連垃圾船

都唔知有咩好講

你附近d人差幾多戰力

平均8萬尾
我先岩岩8萬
無諗過咁多人會咁高戰力

咁無喇 一定要趺 差太多

又係連垃圾船
雷電

等跌返落1萬

我9萬2已經比成班9萬3 9萬4圍毆到出100

UO船

呢個鐘數

成日miss晒啲半夜船

日日keep住 一百出出入入

pvp又要用腦又要睇rng，我哩啲懶人兼廢柴都係打下pve算，pvp隨緣

我每場都係果6隻 左右換位

講笑咩 響巴

我就真係想唔放棄都唔得
不過公平既
如果我無玩兩個月都仲打得贏佢地
咁佢地真係要檢討下自己玩緊d咩

琴日連輸左5場不過主要都係懶得諗

好似好勁咁

話時話無空賊活動真係完全做唔到大空賊周任，一個禮拜見到3個都偷笑

係

我都係左右換下位，邊有咁多人用

日日只打 圖紙關
連細空賊都唔知有無

的確
2個月 唔計圖紙關
只係油都差左成 500一日喇
60日 3萬油喇

就算有封頂位
我追到85lv都無用
最輸果樣一定係戰機等級
之後依次序係 主動技等級，自動技等級，星數

而且我果隊都唔係由最強角色組成
一隻一線迴避都無
所以只能平常心玩下pve

慢慢上番哂85lv 頭1000都應該ok嘅

有helen頭1000應該ok掛

in helen acco we7s
只要揀岩對手就easy

揀岩人真喺最緊要

UO

船

應該點揀？

好難答，通常一路打就會知邊隊打邊啲好似高勝算啲

其他就最基本 例如唔用異常狀態打回kylie

話說巴哈在討論係唔係男角

連船紫電

有新apk 可以下載， 之後可以睇到上線時間

連合已經有兩位十日無on過啦

IOS都有更新了

好快可以一齊過檔UO

連船，紫電雷電

終於睇到最後login

大家都練好多嘢，總戰力咁鬼高，我得32

有時見中細pancake多就會想用下佢，咁咪求其搵啲野升下lv

3隻回坦 就9成唔好打 除非RNG幫你
helen acco 專針廢分隊打
回kylie有人講左 冇異常狀態其實垃圾
回血坦+bell 打Ciara會比較安全
最高戰力打補血隊
以上是個人打法 RNG > ALL

hold the fuck up nigga

依家新版本可以直接買油唔駛等無晒先買得
可以買住D黎儲

我最近喺靠roig lilico,去拖住對面最難打嗰隊

冇左主動技 幾勁都變廢
咁其他隊你點配
打多隻補又唔夠輸出
冇補打持久戰又好易收皮

roig lilico
chika kate
zara fio
拉長打好多時靠Kate疊攻

kate疊攻係常駐定限時
你隊人好似幾好J 可惜我冇lilico

疊攻常駐
最好j喺roig同lilico

改到幾正

當然係打d脆皮
helen+acco

唔可以打嘅有
紅蜻蜓chika
3星acco
lilico
ithaca
dahlia
erika

其他就睇rng

好多唔打得

所以我隊野轉左做helen+ciara
扣到40%血隻坦死緊

抽到隻fio6星左

anyway helen+acco
我連zara kylie回
都照打爆
or打到得好少（不過咁已經=輸

而家見到邊個開船，可以睇下邊個成日開啲半夜船

點睇??

喺同盟chat

見到啦

lilico衝排名真喺幾好用

跌到落2千幾位
D對手小心揀下，都仲有機會贏到下
但點解我仲見到9萬係附近

附近多數幾多

咩都有
主要係8萬中到8萬尾
都有唔少9萬頭

乜隻game仲有咁多人玩咩？
已分左組都仲有2000個高度活躍玩家

分到z組2000人都係5萬人姐 再少啲就執得

咁又係
我都希望呢隻可以盡量玩長遠d
但唔希望佢係用不停淘汰舊角既方法去做到呢樣野啦
始終要升滿一隻都花好多時間同心血
如果要變到不停靠抽新強角同升強角去延長壽命
咁會無咩意思

搞到好似白貓咁就唔好啦

Again，邊位巴打咁肝

有得睇邊個開船

之前2個月取引都冇黃蝦
然後最近幾日出左3隻
做乜鳩

想你銀包乾塘

成日都係咁，一嚟就連住嚟

新版刷裝刷件可以係skip畫面睇埋依家有幾件，哩個幾好，唔使下下出返去睇刷夠未

真係好勁 5星屌打6星機動分隊

哩隻game本身都算係小眾題材，玩法接近純auto可能又趕走一班人，唔係條條女都賣肉可能又趕走另一班人，注定入坑嘅一定唔會多得去邊(哩個post好似已經成個月無新人入坑)
想keep得耐都係靠留住班玩緊嘅人架啦，不過營運依家係幾佛嘅，隻game都有自己生存空間，我覺得應該做到落去

中撚左伏

唔明

1.4.0之後久唔久會彈game

helen擺頭我全部用lilico去撞
開局就混亂比佢兜到尾都好快甩到

混亂係開唔到被動技同打自己人
helen開打前已經開晒 對面坦又扣左血
ciara上到恐怖 對面坦都半廢
到最後兩邊都冇坦就睇後排 影響應該唔大

有集中應該唔至於比ciara開場恐懼
而且混亂最緊要令helen追唔到尾

集中係開場就開定受傷先開
開場就開咁ciara冇可能上到恐怖

開場2000集中

50機果關，打死左隻中boss 就卡死左，冇得繼續冇得

出左1.4.1

好垃圾
032 97式

下次垃圾就唔講

可能有人要032/pancake 嘅

連船
不過都係好垃圾
紅蜻+032

19lv紫電
最後衝刺

.gun......................

有兩隻要養

我都係
但最高先13....
13/9/5
加埋都跟唔到你

我得16/5
跟唔到19lv大佬

連
隼三 052船

我10/10/8

我得兩隻 19/5

16人護衛船隊

玩咩？ 出突破料

好多黃蝦送

講緊新event

得頭3個箱有黃蝦
紫電部品就個個箱都有

每日打得兩次

出發

得59萬唔知可以行幾遠

考試冇時間玩

今次活動戰力計埋技lv
已經用晒D錢升技同飛機

唔記得做埋任拎多D強化資材先出發

今次完全係睇板凳深度

即刻升番d 未升嘅3星先

紅蝦
btw 我都係得71萬戰力

去到最尾果關 80萬戰力

緊急維護

完結時間未定

笑左，我連game 都未得閒開睇下個新活動咩料已經又main緊

話說
應該係bug左揀人果度

我有隻emma 6x lv都無出

其實點玩，有無大佬可以講解下

紅色原3我得kylie
好難堆戰力

派16個人打
每日2次
每次4個鐘
然後有coins去抽箱咁

戰力要求好似20幾萬至80萬
應該唔夠戰力打到中間就會輸,拎唔曬獎勵
唔知有冇要手動好似空賊d咁要禁入去打

好似全自動

我呢加67萬
睇下拎到幾多 再決定升咩人

80萬
一隊最top先9萬2，點砌80萬

每次4 個鐘
咁佢再唔開ser 我第一日咪打唔完

4個鐘我諗唔會咁快到80萬
唔知今次黠玩

下面有得強化去到Lv8
到時總戰力30%up
應該夠過

*點玩

總之就戰力有幾高砌幾高
然後出擊拎獎品囉

咁樣講完突然覺得好簡單

紅色+40% 另外技能都計戰力

你地係咪16 架機全部上晒booster?
我好似無咁多+4

btw紅色角真係太少，我好似得隻kylie 叫有練過

升左今次活動角Maria
再整052同+4booster&23技升滿

頭先扮工時間是但砌完就出
飛機用緊白板97式
好似整D 1lv專屬機會好D
反正呢個event應該都keep住會出

話時話獎勵有咩? 黃蝦同金船?

出擊有紅蝦紫電震電凖一
抽box有黃蝦之類
冇睇哂

有紫電隼一向

維完未?

啱啱維完 入得

新pick up咁伏

都叫做2隻回避型呀

期待左咁耐有前排,比d咁既野我
有排都補唔到戰力

暫時依堆攻擊型迴避真喺冇咩睇頭

其實我有隻elle
升到pre90埋

不過夾埋3星reona都唔係點特別勁

飛得好慢

都有65萬

幾隻1lv
仲高過你

我個隻都差唔多，max技都係兩頭唔到岸

想問下強化係邊度強化，定出左航就無得強化

係
任務果度會見到 點先有得強化

一下都未強就出左

我2隻都1661
奇奇怪怪
輸出前後1：1咁
輸出又唔會低過其他分隊嘅
但打唔快

不過由得佢﹐反正隻game啲活動全部休閒加佛心﹐蝕一兩次應該無影響

頭4個鐘夠打啦

我個隻輸9條街，可能因為得5lv紫電

可能因為我懶得配色?
40%up應該差好多下

等陣第二轉升下飛機同技，應該可以高多少少
同埋我大部份人無專屬機，全部都係是但塞架97式以外嘅1lv機

我比elle坐021 20lv咋

咦，佢4 個鐘唔係打晒全程架? 即係仲要分幾轉咁打?
咁都好啲

打順位戰

原來我咁多原3

我估係
d 1lv 5000戰力到*1.4都7000
好過d 5-60lv 2-3星

仲有50分鐘完, 34萬空賊都未到

係
十世先到終點
真係慢慢升都未遲

咁應該輕鬆
要清晒堆任滿強化起碼都要5日

不過我估哩個放置活動唔會影響平時「決戰>空賊」嘅活動周期?

btw隻game 玩左兩個幾月都只係6隻就夠打天下，一嚟就直接變成16隻
好彩作為第一次81萬都唔算太高

16隻真係要慢慢升

讚一句
緊急維護黎講，呢隻同正常日系Game比係快得離譜

如果個活動交戰有得入去睇就好
睇16部飛機同人打

臨完4分鐘

完

我升到Lv5 已經有87萬戰
放心慢慢打吧 休閒Event黎

佢main 好似係main 新pack 定唔知其實課金野，梗係快手

不過哩隻game 基本上無咩大出錯就真嘅，算穩定

我lv4有85萬
紅色唔算多，靠lv搭救

你潛力比我強

全85

.gun

仲要全原3 .gun

Maria 2星ja

日日都有刷裝, 好快85

無咁多原3

新活動幾好幾養生
開左船就咩都唔使理

最重要係唔會扣起左你D人
一樣照可以用黎打其他野

希望之後再搞既時候
唔會忽然提高太多難度
咁就完美啦

唔扣人真喺德政

戰力可以加30%, 就算隊野唔勁都有機會過
最正係呢樣

我都係靠佢呢d bonus
勁多1星1lv

我推左上50先，上50唔洗金裝

但升lv要pancake

我連正選果6個都未升完

活動點打

又走左一個

搵夠16個推佢地出去就得

即係要升人仔?

你解任務之後會有戰力加成

花火巴no fear啦

花火巴出現了

有2個 你講邊個

新個個
純粹推班女女出去就得?
好佛好佛

係
但未出呢個之前你都佛左好耐

升人升飛機裝booster

花火巴你唔駛升女女都夠打啦

唔洗肝 每日解完任務就off得
不過倉D油就過期

過期
升下女lor

一回歸就好強戰力

班囡飛完嘅同時我都飛完了
一落機有wifi 即係開game 搞左一大輪終於先得75萬
不過強化多幾野應該就訓住上81萬

chilunsin 16隻85仲要咁高星

勁撚到呢

去日本玩?

Helen 救全家

唔知可以行幾遠

去左關西玩

話時話唔知戰力同行嘅速度有無關係
不過有成10日行晒應該唔算難嘅

其實理智一直話比我聽應該優先升fio/helen架紫電，acco 求其上架紅蜻蜓就算

不過都係忍唔到手想升多架10lv專屬比佢
好彩今次護衛活動送一堆紫電，應該哩兩日就可以3架10lv了之後專心升返輸出

我覺得自己打得廢其中一個主因為係兩隻輸出架專屬仲係得10lv

依家仲係10/10/8?
之後諗住集中升一隻定兩隻輸出一齊升

今日抽左幾件岩岩10/10/9
暫時可能15左fio 之後15helen然後再各自上20咁

感覺係下世嘅事

我覺得月尾排名3000線要8萬戰力

我諗唔止...
我係2300左右徘徊
附近大部分都8萬中到尾，時不時有9萬

我覺得戰力同行幾遠無咩關係，到今朝出咗3次，由51萬到84都喺行12萬左右
戰力最多令你過到空賊

反而想知戰力唔夠，過唔到會點

會唔會墜由頭開始

係就仆街
我依家先得62萬
我諗升盡加成都唔夠80萬

我諗有排都唔會去到咁後

咁最尾果隻先80萬
你仲有十日

我而家用緊呢隊可以點改
之前話太多補所以換走ユーカ
頭先pvp打唔贏70000戰力

肝緊Zara代Emma
有冇需要肝Euca代Bell?
Lilico點用至好？
後排太多人，前排唔夠人

睇說明話如果全滅 會下轉繼續由上次果度再打
好似決戰event咁 50架打淨10架 下次打埋淨低既

我估係咁

kylie 同roig換位先
你個倉仲有咩人？

euca=奶自己隊
bell 開大技=奶全部人

睇情況 我覺得唔洗換住

上次話ロイグ排前好易爆所以放咗後排

Remi+Bell好似晒左潛伏果招
潛伏對面前排就係為左易D打爆後排
搭Bell變左唔夠火力

roig前排靠lilico集中頂到陣，最緊要開槍就上幾個debuff比對面
btw 有emma做咩唔用

隼一唔夠升

lilico基本都係配roig rita如果唔係晒咗招混亂

照用啦

隼一算喺咁，紫電先攞命

你升到20lv未

5/30，快架喇

2日4次就打到50萬

我估行完全程要5-6日?
如果順利嘅話行兩轉應該都無問題，不過唔知啲獎勵可唔可以重複拎，如果行完一轉就爆機咁就算

似乎戰力真係會影響速度
我行得慢你好多

你行快過我少少，我得48頭

隼一唔難升
利申有6隻20 15 10 10 5 5

好似話戰力影響打空賊既速度
依家我行到50萬多少少

我2日4次 未到50萬果隻
戰力76萬
唔通真係有影響

咁睇應該係，越高戰力打越快

食日本妹喇你

btw有無見到d周邊

今日行景點多，無點睇哩啲野，兜左間らしんばん同animate ，不過都只係買左兩左艦c雜誌

UO船
021052

終於一隊85啦

我未到50萬喎

ching你下一格53萬喇喎

講緊航行距離 上面先49萬

但上面講緊50萬係空賊
不過對比下佢差唔多打到53萬空賊先多514里

姐係前後可能差一轉咁多

回家了

等你課

屌,我隊野真係廢撚到
比人打到1500

連船052

打左兩日4次+今日行左1個鐘

今日係第2次嘅一個鐘

好正常呀
有咩問題

好似好慢

差唔多啦
上面成90幾萬戰力都係飛得多少少
我估只要戰力夠打空賊 大家都應該差唔多時間飛完

我依家先行到55萬
你地已經快我好多好多好多

排名跌穿3000

咁你棄過一排
無計

紫電雷電

pvp 300名開始難爬

我哩幾日不斷比堆9萬2-9萬4圍毆

如果唔係開頭爆石打左先，憑我嘅戰力根本無可能入到頭100

搞掂3架10lv紫電

依家升緊d 1lv 睇下有無得救

85之後就係鬥星數同戰機等級

趁放假要開始清30機

係鬥組合/RNG

早排爆石打
次撚次都係咬對面咬淨殘血就冇人再打然後被反殺
我都廢事再打
依家每日送多好多coin唔洗登頂都夠換有突

已經連續2日上左200名之後比踢出200

好佛好佛好佛

*比人踢出

我都係最多得30+5一場
以前未改係30一場？

爆石上前排都賺多百幾石嘅，一次十石積少成多
不過無咩所謂嘅

我本身係冇爆石上到前百點都賺
不過登頂就一定要爆 就算冇賺都當自我滿足下 但今次真係黑仔
最on9係佢個排位機制
有次我打48名贏左 同時有個67名打我佢贏左
結果結算我就要落番67 咁又白食左我2次回數

連船 (垃圾)

升左主力先啦

幫下眼睇下應該升邊隻先會好d

升埋 第二行第二隻上85先囉
佢紅色又回避型
都岩用嘅

做乜咁多原1原2升左星
賣哂佢儲儲下都換到金船架喎
基本要揀都係升原3先 用低級裝突上50lv都堆到戰力

唉...
唔識玩...
以為2星都要留黎升星
遲D 賣晒佢算

好
唔該巴打

始終差減一隻真係勁既回避型

想完美就要課金

我有課
不過無咁多位大佬課得咁多姐

夠歐就得，好似係

其實你都好多靚機動型
helen chika naomi rita
冇回避型都可以好好打

歐呢D...
永遠唔會發生係我身上

攻擊型無回避型保護
感覺好似好快會死
我隻Ciara 同kylie 成日都陣亡

當你成隊人封左頂 同神仙打
就唔係睇有冇人保護 係睇第1波攻勢
我就helen+ciara chika+emma zara+bell
未有ciara之前我係helen+emma chika+kylie
回避型低輸出 你越拖得耐 坦又回唔到血 輸出唔夠神仙高就好易輸
ps 主觀意見

呢個始終睇對手
好似helen acco流咁基本係無視前排直接秒後排 反而rita naomi呢類有debuff技更加保到後排
同埋佢個戰鬥機制好多rng 我都試過唔少次死淨隻迴避 但對面既後排一滴血都冇扣過

連合 紫電雷電船

SOS巴已經76名
我就比人打番留200名
屌那星

係前排都溶比你睇

破產

大家去到幾遠

多謝巴打教路

rng 真係好多
開技唔開技已經係兩回事

真
成日唔開技

執過黎 全+4金booster

真係快d架wor
但果d 1lv 唔想升佢
又唔想哂件整多幾部機

最重要都係拎齊紅蝦同黃蝦姐
我覺得唔洗夾硬升既

已經開始進入倦怠期

咁快
玩番好似 唔係好耐

之前最有動力就係抽到兩張新3星，同埋想成隊升上85
依家做到啦，短時間要強化都好難啦，刷圖紙強戰機條路好漫長，升其他角色係可以，但升完對pvp幫助又唔大
Pvp已經無得短時間再追到戰力，都係繼續被人強姦
之後就係儲石或者課金睇下抽唔抽到想要既3星角
如果唔中，又係繼續混混噩噩咁

無咩目標，入game都唔知做咩好

哩隻game係渾渾噩噩架喎，每日玩一粒鐘左右(計埋等PVP)就收工
我都渾噩咁玩左就快3個月，幾輕鬆

咁就繼續啦

hea住玩 等下月同盟戰再爆

等大佬carry

唔好咁講 好多巴打已經勁過我

pvp 雙方死剩坦/補 但係仲有3分鐘 真係好難捱

試過死凈一人一隻回避
轉到完場

好正常
隻game好佛系
好養生

佛系順位下沉

我都係
由日日入100名再比人打出 變左
日日趺出200名 好努力先入番

原因就係有一日打得唔好 升唔到入100之內

我最初目標係1000內
之後改到2000內
依家係3000內

希望唔使再改

明明已經好努力
但都係阻止唔到被人不停打落去

雷電船

就快可以試到唔夠戰力撞埋去會點

原來有得睇佢打

d戰力升好快
上到lv7
我都8萬2

82萬下話

食夠日本妹就上水

聽日應該行得完了

UO船，隼一052

你行多我4萬里

連船 肥雷電

連飛燕雷電船

週常大空賊7/8
好唔好動用燃油儲備博埋佢？

我既燃油儲備係0

動

點樣做到7/8
我今個禮拜每日清晒油先打左2個

日本蘿莉好得意

無圖.....

有圖可能要

呢個星期勁好彩 我都8/8左

連船 隼一紫電

今次每日打哂4關hard可以上到2700擊殺拎5000蚊

無眼睇
合埋眼是但輸5場完左一日算

你打咁多event做咩
哂油

今次完全唔同喎
打完去抽box又可以抽番堆油 又有pancake金裝
我每日打哂紫電隼1隼3+event都仲爆到油
依家贈物都仲有差唔多4000油等佢開8突

好似打得好辛苦

其實動力booster邊隻好d？
加血定係加速？

成就解鎖

全滅會點???
我應該好快試到

升成點？

個箱 尾二先中黃蝦
下個箱 第二個就中三百油

我升既速度跟唔到佢後面D空賊既戰力
隻3星Regal 仲刷緊料突破去85
之後就應該搞埋隻 Roig 70 > 80 > 85
希望活動完之前可以去到隻紅蝦果個位

全滅

剩返3個空賊
69萬 70萬 80萬
69同70萬應該用時間同次數去磨係磨得死
80萬果個我就唔知了
聽天由命啦

除咗坦 我大部分都係升 加速

好

開新路
最尾打92萬空賊 last果箱攞震電件

最終戰力了 唔知行唔行得完呢轉

仲以為由頭開始

原來仲有得繼續

船啊

紫雷32

搞唔撚掂喎
第二隻都九萬2

sor眼殘 8萬2

82萬呀
btw, 除左最後一隻空賊之外 其他空賊都會出飛機碎
total 3隼一 1紫電

尋日打完80萬
但去唔切終點
btw 之後嘅都係82？

總共5隻空賊 最尾92萬

嘩屌，竟然係新路

之前睇Game入面講知道有周回
但係估唔到戰力係會高左
仲以為係返第一條路行多次就算

第二條路應該就打唔贏了

點解可以咁齊3星

搞掂 升埋落Emma到 全lv6skill

有連船

本身想係Wiki搵一下 「総当り戦」
分落唔同組會有咩唔同既獎勵
點知發現無呢d data
我諗我要準備落4000
想知1000 / 2000 / 3000 / 4000 係差幾遠d獎勵

前回結果>報酬一覽
3000-4000都係一車車9萬戰力

多謝巴打

成日用石回體
搞到永遠都儲唔到石
想問大家平均一個月大約課幾多pack?

每個月半pack買金船 然後睇果期up咩角
講真隻驚D石都算貴 低層社畜課唔到幾多

我都係覺得買金船果個set係比較可取
我計過隻Game 1石等於5 yen
每日頭3次回體都係20石，即係100 yen
如果用足3次就 $21 左右
30日就$600
所以依家都唔多捨得咁用石法

但佢有樣野幾好
佢一次買最少石，或者最多石
都係5 yen 1石
唔會下下迫你買真係1 pack 先最抵咁

課完金船pack之後每日30有償咁抽算啦
打完小組賽就可以留嚟抽下新pool十連

30有償算唔算抵抽？

半價喎
講真10抽個保底2星真係可有可無

咁我都單抽先

成日有個錯覺，覺得10連易d中3星

成日有個錯覺 覺得10連唔會保底

出夠2隻2星畀你

有手足開左連船

原來我變咗做關西團團長

連船又有

要贏一場真係難過乜咁
贏黎都係想爬返上少少
等自己有空間跌落去

因為已經合左做1個團 可以睇#1 兩個團都有位

不如你貼下 你輸嘅場數
同埋排陣出來望望

you win

btw個護衛event真係on99
我琴日行完兩轉岩岩過晒所有空賊，但差幾步先行到紅蝦
結果琴晚行果轉剩係同我行埋果幾步去左紅蝦就算
開新路要重新再行過先開得

紅蝦比埋emma就6666，之後又送多隻金船比我，fio 都6埋

我次次都會執隊（排位）先打
下次cap完圖先入場打
不過都可以post住一堆先

我果次都係出晒其他先

咁搵笨

原來第一日行小咗轉

仲以為佢識自動開新路

基本上都係跟之前既巴打教路
用helen去打對面有補果一隊先

咁樣扣左一次

新路一個空賊先送一粒飛機碎
都冇咩所謂啦

新路獎勵又喺cheap咗啲

所謂就無咩所謂嘅，純粹覺得咁樣行幾格又浪費一次有啲反智

壽飛再係咁落去真係想棄驚

點解呀？

其實唔棄嘅都好養生
分別唔大

你今晚 寫低你果5場 點擺人
點打
再睇

好呀

睇下要磨幾多次先

睇嚟我新路都要磨

我呢加都係9萬1
最尾果隻唔知點磨

數字高都好似唔一定夠打

咁惡既？

比起角色周邊我都係對飛機周邊有興趣，雖然唔識砌

紫電條撚屌咁大架

多左咁多
我上次睇仲係乜都無

本書隻Pancake妹好崩咁

有咩

坐得個look 好奇怪咁

香港都無入堆模型
有無巴打見過，書就見過有

上online store 買完搵轉運返香港啦

連紫電

80萬之後仲有得行,但戰力已經

正

買埋紫電碎升到18lv

無諗過我第一隻6星會係acco

正常都會係佢

然後升左佢又有一個金比你升埋helen

Helen 仲要多2個金先夠升上6

出左v1.4.2
大家記得update啦

船 52,21

有船

慘敗

唔知點解今日唔畀我用30石抽卡

我今日都連輸5埸

根本emma屈到喊

唔好拎 ciara打dahlia

ciara 係要對面60%血之下先 會痛
問題係 dahlia 2-3技都係減傷 你十世都唔會打到低過60%血
應該
chika+kylie elle+ciara helen+acco
咁樣對

多謝巴打教路
但我唔明點解要60%以下先痛

活動3000擊墜完成

2技 60%以下有機fear +18%攻
3技 打fear 多1100dmg

你果隊都無人chok到fear 所以rj r到60%血以下先痛
3

好似又roll左件 雙stat爆嘅裝

原來係咁
我一直無留意到呢樣

94萬打兩次都未贏到82

岩岩又打多場，對面有dahila既
佢真係好鬼硬

屌下下都逼我抽晒成個box

試過剩1個skip ticket 1個圖紙
我單抽佢都死要出埋skip ticket畀我先

罰你睇wiki一轉
記哂d技

又要溫書

唔睇技就揀對手 抵輸

UO船 052
12分鐘

唔洗隻隻記
記解buff 上buff 集中
最好記埋追尾技

刷埋引擎就完美

最少都要記自己果d先喇

唔怪得越打越趺

大家覺得最強6人組係點？

helen+acco kylie+emma chika+fio
原因 打左5場都輸

我自己就覺得
ithaca+ciara
zara+fio/emma
helen+3星acco(4技爆)

今次行到尾會由頭繼續行

我差一程先到
得9萬3戰力

被d高自己戰力好多既打
點都係死
不過依兩三日好似少左被人打

因為你戰力都高左

升星數同戰機等級拉高完戰力
可以嚇下人
但其實都係紙老虎、一打就爆

有大佬開左 連船

垃圾船

其實演習如果已經有果隻3星係咪就換金渡渡鳥優先

金船=紅蝦>all
如果你演習1000名內打総当 就一定夠換埋3星

連船 隼一 雷電

真係無諗到可以打返入2000內
雖然應該都係短暫停留

揀隊打好重要

一野就被人打返落去

我都係琴晚難得連贏，跟住比隊全6*打返落去

都唔知點解2千幾都可以咁多9萬

係咪維護完會轉新pool?

都唔知點解3千幾都可以咁多9萬

但頭200都係 9萬2-9萬4

Helen都好

10抽保底

main完
新pool係helen同mint!

活動有紫電
換少少就20lv

mint招3技係咪
多過30%血就多40%攻 然後扣1500血
直到低過30%
cd 45s

自殘技？
自殘換火力

安心刪game,70連冇隻3星

但40%好癲

本身1技又係越少血越高攻

高風險高回報

抽得過?

最大風險應該係

已經6星左helen 再抽中Helen我咪仆街

wtf is that

活動？

HOLD UPPPPPPPPPP

11萬

留係度等開7星

唔知

痴撚線

應該真係活動

HOLY SHIT

EVA

屌 有bug
乜撚都冇反應

但我都無咩可以放盾比佢
頂多配隻euca放回血比佢

我得咗喇

bug 空賊？

重開又冇事了

mint好得意
估唔到仲唔出8突
D油就過期

35秒死曬

D都有彩裝

20抽收手

我估應該係下次更新先會出嘅嘢

射左30抽落海
唔洗擔心中番helen

有新野抽？

有3星版mint

原來更新埋自警團11-20

呢個?

咩技

20抽完得番300石

佢係未確認空賊

一技鐵拳制裁
中+ 280% dmg 自己殘血+dmg
2技水平射擊 345% 14s cd
3技窮地 自己30%血以上時+40%攻 然後扣1500血 cd 45s
4技烈火壺 常時15%火力

有無人想接收我個AC...棄驚

靚ac都要棄

見到新event換湯不換藥，心淡

咁又係富x同同盟戰都有排

我拎啲時間砌Chika架隼一仲開心

慘 射咗2pack得歪咗1隻

隻game 都好養生
上次屌完 hea打都拎哂

Cut pvp我可能會玩得開心啲

依家多左個輸送船event 叫做有D新意啦

都係啲唔洗點玩ge活動

其實pvp 可以唔打嘅

唔打pvp點拎金像

係wor

合埋眼輸5場算

隼3紫電船

連隼3 紫電

呢個巴打真係要比credit佢

通常都係打住rainbow six
開場揀隊打
打完一場 岩岩好睇結果+揀下場對手

我都係打r6等cd

攻守交換果陣時間真係岩岩好

垃圾game

btw我hea到連開左新pool 新活動都無留意

非氣歸位

我由Fio之後就再無中過3星，都無計過幾抽啦

有d想課金抽
但理智叫我唔好

課

抵 棄左咁耐

睇你係理智撚定感性撚

我一向係感性撚

我理性撚

想佢快啲比我打流星碎片，lilico得10lv機坐

但窮困令我理性上升

發現我哩個ac 真係乜都廢，唯獨係識抽地區角
岩岩又出左隻rita，依家已經抽左17隻地區角

你果個都廢？

仲未中過kylie/rita

我玩得廢

抽到helen但喺無位擺

你假假地都試過第一

隻rita咁難抽

btw應該過多幾日個團就剩返20 人
上面鹹魚巴仲想放ac，哩個post根本有出無入，放左都無人收

無人要我就繼續hea住玩

繼續玩啦
養生咁慢慢玩
好似城娘咁

明明哩度個個都係hea住玩

呢度邊個唔係hea玩

我認真肝...
不過抽唔到肝黎無用
所以都係養生算

你要肝d咩

今日打算用哂幾千油打抽獎卷抽埋rita

我玩到儲左千幾張

之前係想追返d進度姐
依家已經變左每日刷圖紙
有多餘油先刷pre 90

我係刷哂pre 90先刷圖紙

圖紙每日有quota
Pre 90 遲早都到
所以慢慢啦
反正都係被人強姦

應該用邊6隻最好

有神快拜

未就係

點解要拜

好多3星

半分鐘又唔見咗650蚊

重覆個啲可唔可以2換1啊

咁應該點組好

dahlia+emma erika+fio chika+bell

頭先我都課左一pack 抽多10抽都無 算數
留黎買油好過

rita+acco都唔錯
睇你鐘意j邊個

我升爆依6隻先

好想要

借你半分鐘比我得唔得

終於明點解隻game唔使執笠，無你地我地無game玩

其實血同旋回比重係咪好高，蜻蜓戰力拋其他機都幾多下

好仆街

你試下打渣蜻蜓嘅zara/chika
會想屌老母

我防守用紅蜻蜓Chika搭Euca

希望大家集氣比我

唉
課完又係食屎

1.5 pack 中得一隻實用少少既3星

屌老母 7pack都中唔到 歪哂
垃圾驚

呢隻Game 抽卡真係伏撚到仆街

終於上到70level

團入面有大佬就快90

70level .gun

刷左成日空賊終於夠幣換金船
升Zara上6

當helen識係需要開技嘅時候開技，佢就好撚勁

真喺幾難打，打到對面剩返56%就死晒

邊到打？

好似平時大空賊咁出

thx
似之後新岀既角色/劇情會提到

個報告書有咩用？

200石金裝pack 好扺咁有

好想遇到

有人話rola有丁丁

淨係寫住之後update用得

如果真係男就正，即刻加推

一開始玩就喺用2*rola企前面

再上次update話新skill實裝準備
到依家都未出
應該同呢個有關
但唔知幾時先刷到出黎

肝緊隻新抽返黎既Erika
如果升滿之後
係咪直接換走elle 就ok?

有冇Ithaca?冇就用erika

無呀

推

下個post叫咩名好

蒼穹之空(x

話說尋日睇劇情
覺得elle真係好淫
又頸帶 又大波

幾時先有薄本呀

淨係睇完擊鐵同埋skip哂壽，其他未睇

好多大波波

其他團有無人畫本本都係問題
好想睇elle 人質本 helen睡眠play